人大了，覺得埋單已經無咩所謂

聽日去大陸揀女人

點解要咁做

有冇人要你依個早洩失禁成身煙味嘅雞蟲呀
你唔記得你個ex咩

你揀人？

希望你地係大灣區一家團聚

no say la

有時只係想夜蘭人靜既夜晚陪下你已經足夠
那怕佢已經係一個爛臭化閪